[改過自新] 奇妙1q題

請問係26個英文字母入面(a-z)

邊1個英文字母最似一朵花？

各位巴打請出招，如果低質我跳樓

P
因為可以P朵花出黎

靠譜

不正確，下次努力

上次係我唔o岩，我向你道歉

ET
因為搭UFO走左

同我個答案有啲距離
不過都good try啊 加油

E
花似伊 柳似伊 花柳青春人別離 低頭雙淚垂
長江東 長江西 兩岸鴛鴦兩處飛 相逢知幾時

我好中意呢個答案呀
如果唔係同我個答案唔同我一定會揀你呢個的！

o 菊花

NO

s

On9 考試咩

差啲啲啲啲啲啲啲啲啲啲啲啲岩 有冇解釋？

F
F for flower

回答時除左字母外記住解釋！！thx

r alpha

s, s = ass = 菊花

no

全家都死哂仲開post

今次認真改善左

Q
因為qq花

R
因為R飛花

C
因為 Cauliflower

又比我見到你個柒菇碌

冇街去嘛

Y

繼續
S 因為綿綿頭上飛花

你認真估好冇..你估岩我就原諒你

Cauliflower 已經係最好嘅答案

屎忽開花

Ass s
S

全部都差啲啲

cow poop

C, 因為Cowpoop上插花
秒

今次認真唔錯架個答案

下一頁開估

d 因為全部差啲啲

o
o似一朵花

AR......像花雖未紅

f
fish
魚
如花

大家比啲啲創意啦

W 成朵花樣

C
曹永廉

同我個答案有出入

開估未

答案係A

點解係A呢？因為A後面有隻B (bee)

蜜蜂採花蜜

覺得唔錯既比個正評 多謝

......

咁都唔收貨？

你跳樓啦

咁B 飛緊去C唔得㗎？

同爛牛差唔多

B前C後唔合理嘛

連登仔要求有冇咁高啊

樓主好慘 死完全家之後自己跳埋樓

建議樓主唔好再出1q題

你老母等間俾車撞撚死
你老豆叫雞有愛滋

花前先有隻bee
bee 係花後面仲唔合理

閘住反彈無回頭

咩撚野iq題來

屌，ACDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ個個都得,bee採完飛走

我個答案好啲

我盧雄明知你係痴線既都保住你，望你有一日會成材

唔好話你屎忽俾人開採緊？
屌你老母用下你個腦先出題啦

出現了

我懷疑你老母真係俾狗屌完生左你出黎
乜撚野叫A後面有隻B
咁採花蜜同最似花完全唔撚同囉on9仔
唔怪得你老母俾狗屌完 你就係狗雜種啦